# Lab1_Dev_Tools
Проект по предмету Инструментальные средства разработки ПО.

Данный проект включает в себя несколько интерфейсов(основной - GeometricalFigure, от которого наследуются классы фигур). Данный интерфейс позволяет находить площадь и периметр фигуры.

Также к проекту написаны тесты и документация.
